多謝今日係車遞咗張紙巾比我嘅你

呢一排發生咗好多嘢 覺得自己不停扭曲緊 好痛苦
天氣影響心情可能係真 今日心情好差好差 放咗學自己一個仲喊到仆街
上咗車一直無留意身邊嘅人 淨係識望住出面灰濛濛嘅天喊
個腦不停諗好多好多嘢 眼淚就係咁流 一路都係用個袖抹眼淚
突然有個人拍一拍我膊頭 你遞咗包紙巾比我 可能個刻有啲嚟唔切反應 我笑住講: 唔洗啦唔該 之後我繼續望住車出面喊
隔咗陣我feel到有啲嘢塞咗係隻手到 係張紙巾

其實包紙巾係你個袋跌左出黎,
我幫你執返 塞返比你又唔要, 唔知你做乜撚,
不過你既然唔要, 我就開黎用, 用剩一張費事拎走, 攝返比你

屌，笑左

嗰一吓其實我呆咗 但之後覺得好感動 講咗聲唔該之後又爆喊多一鑊(可能講到一舊舊 我表達能力真係好差)
雖然我無咩反應比到你 直到你落車個一刻我都無主動再同你講多謝 但其實我內心係充滿感激㗎 你呢一個小舉動算係令全日都唔開心嘅我平伏返少少
希望你會睇到啦 多謝你呀

百佳紙巾？

我個袋無蘋果木味嘅tempo㗎

唔洗多謝
做我條女就ok 了

蘋果木tempo

唔駛唔該

男人都岩

真絲嚟㗎唔好咁啦

唔使多謝我
但都想同你講聲
男人老狗周街喊苦喊是唔值得鼓勵

。。。

希望真係你

push
唔知你睇唔睇到呢

798？

咩係798

做女人真好，邊到喊都得。。。。。。

當年我喺匿埋公廁喊的

客咩氣

難關難過關關過 加油

情緒依啲嘢邊有得忍辛苦你啦巴打

多謝

多謝你點難過都要過

早晨啊 pushhh